{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 유키즈키즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。カピョンのユキズプールビラです。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 客室内のすべてのスペースでワイファイが使用でき、すべての客室は禁煙です。 利用料金は5万ウォンで、4時間ご利用いただけます。 ご利用時間が必要な場合は、追加料金が発生します。 水着とラッシュガードを用意する必要があります。 当プールビラの屋上には共用プールがあります。 利用は個別プールビラ利用のお客様には無料で提供され、運営期間は夏季に限り提供されます。 午後10時までご利用いただけます。水着とラッシュガードをご着用ください。 バーベキュー場もご利用いただけます。 炭火は4人基準で3万ウォンで、追加利用時に1人当たり5千ウォンの費用が追加されます。 電気グリルは2万ウォンでご利用いただけます。 利用時間には制限がありません。 駐車は1部屋あたり2台まで可能で、前にはキッズ渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのワイファイの使用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内のすべてのスペースでワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は5万ウォンで、4時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加の利用時間は可能ですか？",
            "answer": "ご利用時間が必要な場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用プールはありますか？",
            "answer": "はい、当プールビラの屋上には共用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "共用プールの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場もご利用いただけます。炭火は4人基準で3万ウォンで、追加利用時に1人当たり5千ウォンの費用が追加されます。電気グリルは2万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接している施設について教えてください。",
            "answer": "施設の前にはキッズ渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 317
    }
}